點可以安慰一個朋友,陪咗佢好耐嘅貓最近健康好差

有無朋友過來人

十七年了

無事架都未死

無得安慰
十七歲年紀好大

珍惜每一分一秒

別傷心，將來會再聚

舊既唔去 新既唔黎

養到17歲已經好叻 你朋友已經做得好好
但17歲貓貓真係老了 趁仲喺度 同佢傾多啲計 佢地會聽到
相信去到另一個世界 貓貓會同其他貓朋友分享以前同主人嘅一點一滴
以前都有人咁安慰過我